湯文亮：美國實施人權法，我將個file吞落肚

美國幾時會用人權法制裁香港人

湯文亮博士
紀惠集團行政總裁
2020年3月11日
昨日寫了一篇文章關於美國對香港實施人權法，我話美國在貿易戰已經贏了，沒有必要實施人權法。有網友問我夠唔夠膽，如果美國在半年內實施人權法，我將個file吞落肚。沒有問題，不過，如果美國在半年內不實施人權法，我又得到什麼。我要求很簡單，如果美國在2020年9月10日不實施人權法對付任何香港人，社運人士是否可以停止勇武。我相信他們不敢應承，或者，他們各自為戰，不敢替其他人應承。老實說，人權法，美國連提也不敢提。

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

「我要求很簡單，如果美國在2020年9月10日不實施人權法對付任何香港人，社運人士是否可以停止勇武。」

唔係應該要求如果美國實施人權法對付任何香港人，社運人士就可以停止勇武咩

定係佢講緊嘅勇武社運人士係班元朗同北角鄉黑？

冇嘢了自膠
原來佢純粹賭

湯博士

唔好話我輸